想問下 其實班建制咁耐以黎 有無做過咩好事/政績

平時唔多留意時事 想學下野

成功爭取兩秒

爭取綠燈多兩秒